個個都屌狗鐵, 有冇人屌下的士狗

狗鐵俾人百屌都不成才, 已係既定事實.

巴士多人到上唔到車都可以諒解下, 仆你個街, 架架的士都吉車冚旗, 我都有錢俾咖, 屌你老母!!!!

人地用app call 的加$50，的士今日一個轉身做左uber電召車

的士佬最仆街

搭的士咪又係塞車，咪俾錢d仆街的士狗賺啦

你啱，我射落海都唔撚俾佢